從來冇人真正咁明白過我

我明白唔係個個人都理解到
但我都只係想搵個可以明白到我既人

咁你明唔明白你自己

冇人明你，但你又明白咗邊個？
你冇必要明白別人
別人都冇理由明白你
你明你自己？

其實都係想有人可以明我感受 可以企係我角度念念

明

除非你是我

唔講點明，真係你肚入面蟲咩

咁你有冇明白過人？有冇企係自己親人朋友角度去睇相處之間既大小事？人際關係既野，要先付出但都唔一定有回報，但唔先付出就一定唔會有回報。你如果唔係一個值得既人，人地點解要花時間去明白你？

你又知我冇講

你唔講清楚點會明

其實我只係講左句點解從來冇人明白過我 但你理解我有幾多 知道我有幾多

其實我有講清楚

就覺得我唔係一個值得既人 冇付出過任何野？

好好笑個個判官上身未審先判樓主死罪又話自己唔係樓主肚入面條蟲，但又講到自己好似好了解樓主性格咁笑死我

啱呀 我都呆曬 但唔識點表達

我唔明我就咁講兩句野都要俾人judge係咩事 姐係原來我可悲到連傾訴既資格都冇

上連登，勿認真

咁其他人點樣唔明白你？誤解左D咩，

好啦, 咁你發生左咩事令你覺得冇人明白你?

其實好多人都會放大左個事 覺得自己永遠係悲劇嘅主角 可能認為咁樣諗自己會獨特啲
但事實你可能真係唔係咁獨特 無人明白你會唔會係因為佢地唔想了解你？直接啲講就係未必想同你深入發展 無論係朋友定情侶 咁搵其他人都得嘅姐
始終每個人都總有適合自己同其他人嘅相處方式 強逼唔黎

當然戴定頭盔先 我亦都唔了解你 上面嘅野好大機會都講錯但係世界咁大一定會有人同你match到

其實我從來都冇覺得自己係悲劇既主角 姐係例如我抑鬱 我同我老母講佢反而屌返我脆弱 其實我想既理解只係好基本咋窩 乜點解你地個個都覺得我係無限放大緊自己既悲傷？咁我真係抑鬱我可以點？其實係咪即刻去死更加好？

我明你感受的, 真正有同理心的人唔多, 所以唔好expect人地會唔理解你, 無人理解自己其實先係最合理的情況, 但唔洗為左因為佢地既說話而影響到自己, 你係為你自己而活, 唔係他人
感覺的確會唔好受, 但真係要自己救自己, 有朋友諒解你同陪伴你係bonus 有就要好好珍惜

利申 我由細到大都係比人誤會開既人

所以唔好expect人地會理解你

其實佢只係問左句你有無明白其他人
你就覺得佢話緊你
你到底有幾自卑先咁諗野